覺唔覺海賊王真係好好睇？

成班一齊去成長 有住唔同既目標
睇到啲成員真心想路飛成為海賊王 好感動
由其係幫佢頂傷個啲

神作鋼鍊屌打 OP

點屌打，有無佢咁多伏筆先

新翻黎？

理性討論 ok?

我覺得鋼鍊ookk la

淨係兩次卡通化已經係神伏筆

算係咁
6/10

尾田榮一朗下一世應該有排還債
今世得到太多不相配嘅金錢同地位

手足之情真係好正
雖然大家把口就話為自己嘅目標而行動
但其實路飛做海賊王比自己目標更重要
知道路飛死呀哥成班第一時間衝過去支撐佢
尤其係卓洛
實力膽色志向都同路飛平起平坐
但甘心屈居之下
又無限包容佢嘅派膠行為同提點佢

火影>>>>>>>>>OP

我好理性咁屌你老母臭閪

4王都可以失憶梗係好睇架 咁撚鳩

Op一兩期就停刊，仲唔吊打？

OP越畫越爛，由4檔造型開始已經不知所謂

鋼鍊太短 想一路有得睇

清 識野
係呀 卓洛真係好兄弟黎
佢實力明明好勁 但都願意跟住路飛
有時打怪又會叫路飛走先 佢搞掂啲人
超型

真係咁多人覺得海賊王唔好睇咩?

不過我都覺得佢而家好拖..

友情 熱血 夢想 伙伴 自由 ，連登仔一樣都冇緊係唔好睇

而家OP邊撚到熱血 睇過?

死左艾斯前都好睇
去到後面就變垃圾

咁撚柒既造型我諗當今世上得尾田諗到

和之國開始冇睇幾個月都唔覺得有咩失落
真係好好睇嘅我就唔會捨得放低唔追啦

理性討論去到頂上戰之前都好好睇

空島前ok
空島後麻麻
人魚垃圾
之後冇再睇唔知啦